係香港撈偏既係呢個暑假會唔會搵好多錢?

假設你唔係戇鳩鳩咁仲個頭去幫政府打示威者, 呢幾個月D警察日日對付D示威者, 冇人有時間查你, 你靜靜地咁嬴都幾和味

走粉帶貨最好搵啦
成條街無差佬